體通天下暫停轉播英格蘭足總盃及德甲

會員公告

自德甲復賽以後，我司 與內容供應商於合同上的理解出現分歧及產生爭拗。我司近兩個月已不斷地與相關的供應商進行多番商討並作出不少讓步！ 唯近日供應商提出我司無法接受的不合理要求，故在極無奈的情況下我司決定暫停轉播英格蘭足總盃及德甲等足球賽事直至另行通知！

對會員造成的影響我司表示萬二分抱歉。 並會對已購買有關足球會籍的會員作出補償及退款！詳情請留意往後的公告！

德甲有鬼人睇咩拜仁練習賽

愛國就睇國足

唔係執埋間公司咪偷笑

@吉村xxx

我司

中文攞U?

菜肉魚同猁榮基成功搞死兩間公司

仲有人會俾錢呢間大陸垃圾公司?

樂視二世

敝公司/本公司

咁而家邊個台播？

xx春袋子出黎講兩句

香港無電視台播英格蘭足總盃

兩個一向都垃圾，最憎後面嗰個，利申非利亦非憎利。

有冇link?